[插沙jj] 求推介一部Notebook

小弟急著想買一部notebook，但budget唔多，主要番工用，各位大大有咩好推介？